屌你老味我用曬成副身家買 塞爾維亞

如果輸咗點算

有冇巴打同我集氣呀

我哋一齊殺死狗會

馬會準備破產

加油

你死啦

邊個負評

Why

塞你老豆

塞爾維亞出左局喇

買得果$500出咩聲

屌你老母啦撚有打錯

克羅地亞sor

星期日 3100萬

中撚硬 客隊抄3粒

買塞爾維亞就梗係死

塞狗收皮啦
撐克國

@美祿

Goal

Dllm

多謝大師指引